長期比偏頭痛折磨 想完左人生一了百了

睇下中醫啦

睇左好幾年

咁醫生點講

佢噏左一大堆器官名嘅燥 叫我避光
西醫求鳩其開啲止痛藥 根本食完一啲用都冇

試下一排健康生活？早睡早起，均衡飲食，多做運動

長期即係冇停過咁痛?

之前有做開運動 每睡轆到三點先訓到 起身冇乜點停過

每日三餐食咩
定時食？

如果每個月比一千蚊，換取你痛少七八成，你會唔會試？

Btw，唔好輕身

早：蕃茄 甘筍 鷄蛋 通粉
午：昨日餸 飯
晚：魚 菜 肉 飯
早午不定

搵下有無窿路有大麻啦
btw 上網有得買純cbd oil
貴就貴咗啲
但起碼無panadol 咁傷身

會 比曬份糧你都得

血壓正唔正常

之後有無視濛湖

食埋日本d eve都冇用

上兩代有青光眼

我講緊大麻同cbd oil
唔係eve

琴日度 上11x 下6x 心跳55

Cbd oil？

我依個連續兩個月眼痛 食止痛都眼科都唔掂
痛完之後變左散光眼

飯前度？定飯後？
偏頭痛幾時出現？訓覺前？

飯後 起身冇耐就有 到訓教

散光定青光

你用屋企機度？
有冇去診所度過？
有朋友屋企度冇問題，但去診所度到上壓過150

係 仲諗緊去唔去急症

去診所排街症都得，45蚊only

點等

唔洗比我，你去買隻德國有機山竹汁，Medicura牌子330ml裝，大概$130-150/枝

早晚飲3湯匙，試下連續飲半個月至一個月，有機會可以舒緩七八成痛，一千蚊比個希望自己

邊度買你自己google下，香港應該有幾個網/一兩間連鎖保健鋪有得賣，不過會斷貨要睇船期

去左睇下醫生會唔會比你照下

不過非緊急你預等起碼3粒鐘以上
遇著人多分分鐘要等6粒鐘

食緊邊隻止痛藥？

雖然有啲傳銷feel 但想試

頭先落左街 落雨又諗緊呢樣 都係返左上去

飲寶礦力可否舒緩下

金 EVE

要落街買 試過？

d人話頭痛M痛

寶礦力1/2 + 溫水 1/2

可以舒緩下

聽講係電解質失調所以頭痛

但左邊偏頭痛 左眼痛 左上顎都有少少 應該唔太關電解質事
Btw 謝謝

好撚痛

用熱毛巾敷下會唔會好啲
試下用熱水浸腳15分鐘

試過 係咪跳下跳下

擺明係sell你
就係想賺你果幾十蚊

我有朋友以前日日頭痛得好勁
睇過好多醫生 食咩止痛藥都無用
但有個醫生叫佢戒
任何有朱古力同咖啡成分嘅嘢
佢就無再痛過
佢試過試下食返 點知再痛返
所以樓主可以試下戒呢兩類成分嘅食物
睇下有無幫助

我幾年前都不嬲係易頭痛
如果天氣熱加畀太陽曬一撚定會頭痛
不過有時食一兩粒止痛藥就冇事
自從兩年前開始戒食朱古力（總之有可可豆成分嘅就唔好食，白朱古力就可以）
又真係少咗頭痛，起碼冇成日都痛
係間中天氣熱同焗先會
另外咖啡我冇飲開
影響幾大就唔知

會唔會頸椎有事？我頸椎一移位就會有頭痛眼痛

政府個d又係開止痛 私家個d又係開止痛話你精神緊張 都唔肯幫我照x ray

不嬲都冇飲咖啡 食朱古力

唔該晒各位巴絲

偏頭痛？

我都係
一起身無耐個頭就痛爆
中醫教我夜晚9:00前就要洗好頭，吹乾曬，千祈唔好濕住個頭訓
另外訓果陣張被要蓋埋頸
So far 有改善

只係臨近打風落雨個頭就會痛到想嘔

會唔會係眼壓高引致偏頭痛？
你上兩代都有青光眼

原來咁多偏頭痛同好

我有接近十幾年時間係：

坐巴士比冷氣吹住個頭超過30秒
唔夠訓
太夠訓
飲一啖酒
對眼太用力睇野
著唔夠衫feel 到少少凍
著多左衫feel 到少少熱

幾個鐘頭後都會開始頭痛，
仲會越黎越痛，痛到訓都訓唔到，
訓著都痛醒，
止痛藥一次1粒，加到2粒，加到3粒咁食，
panadol，樂信，克痛，幸福...
一隻食到冇幫助就轉第二隻，
好多人話我地太過依賴止痛藥，咩一般訓醒就冇事

我喺度屌爆佢地老母

佢地根本唔會明成日頭痛痛撚到醒左訓唔返，
成晚喺張床典下典下果種痛苦

到而家我都長期喺公事包放一盒止痛藥，
有時真係救人一命，
有一段時間我只要feel 到有少少想黎料就即啪3粒，
真係好痴線，但真係痛到怕

google 幫到你

我都係不如樓主pm我一齊死算

我都有
通常以前緊張或者太光就會，痛到流曬眼水
試過細個足球決賽前痛最後踢得好差
好唔開心
大左就無
平時儘量避光戴黑超

我間中都會偏頭痛。一個月兩三次左右。

好多時都會發生係星期六日，可能瞓得太多，平日只瞓6~7hr。

不過通常都係一粒必理痛就KO。

細個成日偏頭痛，簡直生不如死

左邊偏頭痛 左眼痛 左上顎
會唔會係三叉神經痛? 有冇做某個動作, 郁到某個位特別痛?

以為自己打
我又係好容易引發頭痛
凍又唔得熱又唔得侷又唔得
唔夠瞓又唔得瞓太多又唔得
而家加埋做嘢壓力仲大鑊
一個禮拜可以有5 6日都係痛緊
去睇醫生 同醫生講我真係痛到嘔
醫生就同你講 係咁㗎 開啲藥俾你啦
啲藥仲廢過必理痛
成日食藥都俾人話會上癮太依賴盛盛盛
我屌你咩
我都唔想食咁多藥 覺得個肝應該就嚟腐爛
但半夜痛醒又冇藥食嗰種痛不欲生真係唔係講笑

樓主頂住 可能好快有得做手術切咗條筋就唔駛再痛

有錢就係大哂

我一多野做就會緊張，膊頭同頸啲肌肉扯到好緊，嗰排就會日日頭重重，而且個人會好倦，而眼會脹痛，睇野會對不到焦，頭一轉就暈，睇左好多醫生，最後睇左個脊醫，睇左十幾次先慢慢好返

真係偏頭痛嘅話係血管問題，食幾多止痛藥都冇用的，通常頭痛前會睇野矇/有光點，呢啲先係偏頭痛，戒煙酒咖啡辣呢啲刺激性食物，早睡早起，唔好成日打機都有啲用

我都有偏頭痛
戒左食蕃茄之後就無了

能否描述睡眠環境同生活習慣？

房間有冇空間流通？

平時有冇飲充足水份？

枕頭是否太高或太低？

有冇太大精神壓力？

做過敏測試
界口
做運動
養生
養成健康生活習慣

做齊晒應該幫助不少

呢個無喎

冇咩打機 可能係搞歌個度會晏左

屌 我日撚日都啪一個

睡眠環境好 黑 無乜光 有風扇聲
空氣流通
每日都飲十杯大約250ml既水
枕頭彈性足夠 高約15cm
成日煩揾工

睇野矇呢方面成日有 有二百度近視五十度散光但冇戴眼鏡
冇煙冇酒冇打機冇咖啡 不過有辣

要戒咩？ 係咪做完過敏測試先？

cbd oil其實有好大既醫療潛力,副作用亦少,而家外國已經好多大型研究做緊

其實好大機會係飲食

我自己睇完人地個CASE

自己試下邊類食左會痛頭

通常大類都係果幾種佢地話

巴打有冇地方可以SHIP到CBD OIL,可以留TG傾

我以前有一排成日偏頭痛
係真係會痛到去嘔
然後當我唔做gym 頭痛就冇出現了
之後再做返gym 又開始痛
所以我懷疑有時用錯力整到條頸 個人姿勢唔好 都會令自己偏頭痛
試下換枕頭 又或者去睇下醫生問下自己姿勢有冇問題咁樣啦

戴返個頭盔先 我都係估下

我成日都有頭痛嘅問題 有時仲痛到瞓唔到
之後因為凳親 所以誤打誤撞去檢查脊骨 照完X光發現頭骨同頸骨好接近 會導致成日都會有頭痛問題
如果你試過好多偏方治療 都冇曬辦法 可以去check下 搵搵根治嘅方法 撐住吖

試下搵醫生開 血清素 藥比你試下
英文簡稱 SSRI
中文全名 血清素再攝取抑制劑
抗抑鬱藥來的

利申 有朋友食完輕鬆咗 胃口好咗 好訓咗

多數都係啦
呢度咁多頭痛友可以做個實驗，
試下好用力仰起頸同向後上方用力縮起個背（好似比人大力"鏈"住後頸個自然反應姿勢咁）
維持5分鐘

包你今晚頭痛到仆街

如果包埋用力反白眼效果更佳

但係頭骨同頸骨太接近有咩"治療"方法呀

有冇試過飲咖啡

飲下咖啡可能會有幫助

再講多d，我老豆就係三叉神經痛病患者
平時都痛到想死
痛左五六年，平時點食藥都唔太有效
射頻治癒都做過兩次，一段時間就失效
醫生都建議頭枕下面開窿sip阻隔物分開神經線同血管
最後比人介紹飲果隻野就痛少左八成
不過都好似藥咁要長期定時飲
其他痛症都可能有機會可以舒緩

希望有三叉神經痛病患者search到可以試試

去睇脊醫 做針灸同復位

試下搵牽引療法

樓主唔好曬咁多 唔好接觸咁多光線同埋又嘈又多人嘅場合
個頭唔好吹風 唔好吹冷氣 對眼唔好太用力睇嘢 唔好成日皺眉
唔好夜晚洗頭 同埋睇吓牙醫有冇蛀牙同埋睇埋條頸
我都有 好明白 痛起上嚟真係想一吓跳落樓
而家長期袋住必理痛 食止痛藥多過食飯

識得有人成日偏頭痛 突然有日暈低左
好後生就中風
擔心既醫院比錢照磁力共振
唔好再食止痛藥

夜晚洗頭有咩問題？

我自己夜晚洗頭通常都會頭痛 所以建議埋畀你

以前細個偏頭痛好嚴重 扯到成個後頸都好唔舒服
試過做刮痧都減輕咗好多
之後去咗睇脊醫幾次就好小好小有頭痛

唔夠訓都話，訓多太多都頭痛係咩道理

我都係間中頭痛會痛到嘔既人
之前成日好夜先洗頭，未吹乾就訓，
第二日遇到太熱/太凍就會頭痛，
差唔多個零月就要食次止痛藥

有時以為吹乾左 ，但其實頭皮仲係濕
所以而家每次洗完頭都會吹到乾一乾，
暫時都無發作咁多

我都係唔乾照訓

我以前都成日偏頭痛發作
戒左朱古力之後少咗好多
而家一年發一兩次左右
多數都係成個禮拜訓唔夠導致

我頭痛位置同你一樣
上個月發現係腦下垂瘤
去check 下

細個有冇濕住個頭瞓啊

我細個唔吹頭訓教成日都偏頭痛，呢家頭髮乾左先訓好少頭痛啦

去驗血睇下對咩食物係敏感
睇下戒果種食物睇睇關唔關事

日日都會痛
有時中午就開始痛
有時夜晚開始痛
除左食止痛藥 其他方法完全無用
15，16歲開始痛到依家27歲
習慣哂

太曬又會痛
食左唔知咩又會痛
訓得唔好又會痛
頸肩膊太繃緊又會痛
個人太激動又會痛

有時痛到眼都痛
痛到麻木

同樓主差唔多，以前發作過兩次，兩次都足足痛成個月工都返唔撚到，仲要好似鬧鐘咁，到某個時間就開始痛，痛到仆撚哂街屌你老母
左邊頭，左眼，左邊頸一路痛落去，照磁力共振又話冇事，日日食藥冇好轉，之後作息定時返之後就無啦啦唔痛了。
好明白樓主嗰種痛，我曾經都痛到想自殺